[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞杯外討論區(124)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十四周賽程：
2018-03-09- 20:00 東方龍獅 vs R&F富力 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-03-10- 14:30 冠忠南區 vs 理文 @香港仔運動場 (OnTV直播)
2018-03-11- 14:30 陽光元朗 vs 和富大埔 @元朗大球場
2018-03-11- 17:30 夢想FC vs 香港飛馬 @青衣運動場

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) 1:0 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 vs 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 -17:30- 東方龍獅 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 -17:30- 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 -14:30- R&F富力 vs 冠忠南區 @元朗大球場
2018-03-18 -14:30- 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：

2018-03-27 - 16:00 vs 🇰🇵北韓 @金日成競技場

三十一人初選名單

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、袁皓俊 (香港飛馬)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛
黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐)、張志勇、方栢倫 (香港飛馬)、丹 尼、艾里奧、列斯奧 (傑志)、羅 素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、胡晉銘 (香港飛馬)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃 威 (和富大埔)

前鋒
鄭兆均 (標準流浪)、羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、福保羅 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、高 梵 (R&F富力)

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文，外借）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（標準流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區，外借），古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方龍獅），伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In: 黎耀昌（理文，外借）

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源），積施利（長春亞泰），陸駿裕 （黃大仙）

Out: 羅素（遼寧宏運）

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區），陳湛羲（夢想FC），菲立比（預備組提拔），佐佐木周（自由身）

Out: 基頓（東方龍獅），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身），卓耀國（自由身），梁暐暿（自由身），廖培楓（夢想FC），劉卓軒（自由身），禾達（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆），基藍馬（天津權健）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志，外借），戴廷匡（預備組提拔）

Out: 佐迪（傑志），黎耀昌（陽光元朗，外借）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），利安高（AEL利馬素），姬向争（富力預備隊），梁哲宇（富力預備隊）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊），裴晨淞（海南博盈）

夢想FC:

In: 廖培楓（標準流浪），梁家希（自由身），歐陽耀冲（貴州智誠）

Out: 鄭展龍（傑志），陳湛羲（標準流浪）

李輝立lm

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

冇列文就贏波

下個post改改, 貴州智誠改左名做貴州恒豐

歐冲唔係自由身咩

dream fc

香港，勝在有法仔

兩個零秒出手

許X樂:
作為足球員..唔理關唔關事聽得最多就係沒信心 放膽d 樽勁位 😌
作為足球員 沒人想唔掂波沒人想失個波
唯一可以講 我仍然相信自己對足球既看法
唔緊要，可以覺得我唔好波 可以質疑我。更加可以話我唔得
我沒問題
但唔唔好質疑我由細到大 學嘅足球
我從來唔係一個唔聽話 都唔係一個搞事既人

同埋希望有一日個天比我長高至2米

美斯夠唔高啦,唔通又自怨自艾

中國的預備隊是業餘的，所以他由一隊落預備隊時，已經算自由身吧。 另外，俱樂部如果幫他，把自由身証明的日期改一下就行。

agent chan beson fb
香港足球group

佢係屌緊理文淨係鳩斬 佢想地波組織比教練屌

轉去夢想FC啦

波樂嘉賓：南區副主席 黃焯添

成日覺得許家樂同黎耀昌好似

契弟弟

Ricky 帥位已穩，下季留任

繼續無盃攞囉

球王伊唔適應香港天氣

走咗？？

牙昌外表同講野冇咁mk

早2日拉傷, 要抖一周

我覺得係佢係埋門特別差，其他方面唔算真係好差

好似係講加洛斯
伊利唔適應塊地

yuppp

講乜春 又俾質疑 又唔俾質疑佢學既足球

墓臭被恥笑

Russell Debut

翻譯，你可以質疑我技術，但唔可以質疑我踢地波既哲學

罗素下半场后场任意球直接开给对手了挺吓人，别的时候还算不错

長高至2米
佢今日miss咗咩chance

一場波獎金可能多過係香港成個月人工

柏班球迷好似瘋狂屌金鎮泫 屌到佢嬲豬
之後要去調停一番

唔知佢下星期三有冇得出？

有報應

掛住呃飛添
唔係打去支持佢盡快改會徽

入場人數每况愈下

港超入場靠傑東大埔

都唔做地區宣傳
爭係靠個fb、ig，仲要無乜嘢睇，點會有新客

有係南區ge 報紙宣傳ge,不過有咩用

南區報得啲廢老會睇
仲要細細格，要人帶老花眼鏡

笑死 羅素個場

仲有元朗主場嘅

飛馬1000都冇

fake ball

第2個失波又係輸on9野

契弟弟其實好波過戰機學閪果d

傷太多無計

自己覺得戰機好d

徐宏傑

你落場叫黑人球員做力架未？

卓世三

其實我都冇講過，你要屈我都冇辦法

你個死傑狗

去希臘係我講
不過去奧林比亞高斯係其他巴打9up

Keyboard fighter, 連去人地Social network acc叫人力架都冇膽就摺埋啦

天津、全北、柏三隊今個星期都贏唔到

伍健計好晒，費時聯賽贏唔到流浪而改期

唔係意思冇跟得好貼，卓耀國最後簽邊隊？

有冇人聽日睇哂兩場

卓耀國今日踢成點?

等下星期

你連落街挑啲南亞人都唔敢啦，正宗鍵盤戰士

下星期仲未簽既話再返黎睇返呢個comment

港台31講緊all black fc

黑鬼一人一條港女

其中一條係黃巢女神嚟

應該冇得出國？

佢唔比人打送入廠都偷笑

有埋青年軍 仲要乜撚都有

首循環擊敗夢想FC一役，當時球隊由張志勇先開紀錄，阿勇表現自此穩步上揚，在省港盃和賀歲盃都有精湛表現，更進入面對北韓的世界盃外圍賽的初選名單。可是今場他有微傷在身，阿勇表示會交由教練安排：「教練會根據戰術和我的康復情況決定會否派遣我上陣，我會以球隊利益優先，但入選港隊大軍對自己來說，更是一種肯定，我有信心進入決選名單！」另一後防球員梁諾恆同樣有微傷，但羅斯和基藍馬隨時候命，後防兵源仍充足。

睇嚟聽日係正氣馬搭羅斯

屌你9527仲有20個reply都要自己推爆佢

最慘係偏偏最後一個比兩個人同時搶走

我見到大笑咗出聲

羅斯上場係咁送禮

除咗季初好過幾場，之後都古古怪怪
我覺得水水地貨

點睇神之子星期日以「君臨天下」之勢再臨港超？

拯救尖隊？

柏雷素爾來港前搞出大頭佛

星期日即將揮軍來港，準備喺亞冠盃火併傑志嘅柏雷素爾，喺日職搞出個大頭佛，可能遭到處分！星期六喺佢哋主場1比1打和大阪櫻花場聯賽，因為龍門後面有班口臭球迷，用種族歧視語言侮辱櫻花門將金鎮鉉，激到呢個南韓國腳發火，向球證強烈投訴，導致場波喺下半場34分鐘停咗成5分鐘，柏雷素爾主將大谷秀和仲要親自出馬，叫班友收聲至平息件事，日本傳媒形容一場日職為咁而中斷，係歷史上嘅「異例」。賽後場監立即向金鎮鉉了解當時情況，佢話絕對記得條友個樣，至於對方講過啲乜？金鎮鉉面對傳媒嗰陣就話唔講得。柏雷素爾會方亦知道好大機會有手尾，主動話會睇番錄影展開調查，希望真係有事嗰陣都罰得輕啲。

元朗今仗有隊長法比奧今季累積5面黃牌而停賽

球迷對羅素評價:

羅素不出意外還是首發 同位置比國內球員還是要強一些 有高度 另外意識不錯

羅素來了後防好多了，張振強比去年有進步

羅素下半場後場任意球直接開給對手了挺嚇人，別的時候還算不錯

傑仔無球迷提起

今日英甲tsun dai又無份
佢近期主要踢u23比賽

尖隊一定要用雷文迪？

太差，之前踢丙組水平係。。
下季簽另一人吧

咁夠膽

無人提最少証明無犯大錯

跟得醉雞教練就知會玩鳩斬啦

馮奇係咪總教練？不過理文既材料，打鳩斬有啲怪

好似係，醉雞教練好似係主教練
林慶麟我都想知佢咩title

true, 但442以前係中甲踢閘場場俾球迷鬧
後期踢防中先好d

批咩？

onc c
夢想FC同香港飛馬鍊過！

「中銀人壽香港超級聯賽」周日（12日）安排兩場激戰，頭場假「大陂頭」元朗大球場上演「新界打吡」，由最近士氣高昂的陽光元朗迎戰「3哥」和富大埔，雙方主帥於賽前互派高帽，並認為對方擁有一定實力或優勢，雙方均預料今仗會有一番惡鬥！至於尾場則由夢想FC於青衣運動場恭候聯賽「2哥」香港飛馬。

夢想FC上仗對東方龍獅在不乏攻門及控球權下仍慘吞3蛋，主教練梁志榮則認為球員表現已有所進步，而今仗面對着聯賽「2哥」香港飛馬亦不會在踢法上有太大改變︰「球隊始終埋門嗰腳未能夠擺到個波入網，但係喺埋門方面已經有改善，起碼龍門會擋到個波先，希望嚟緊呢場波有入波，不過球隊喺踢法上都唔會有改變。」「細榮Sir」亦強調，希望一眾球員能夠減少犯錯次數︰「首循環對飛馬因為門將謝家榮有兩個犯錯而導致3比1嘅比數，但係我哋都係有攻勢有機會入波嘅，只不過年青球員犯錯嘅機會係比有經驗嘅球員較多，呢個係必然嘅，但唔可以持續犯錯。」另外新加盟球隊的歐陽耀冲於日前已完成註冊手續，今仗有望首次代表球隊上陣，不過上陣時間則視乎其比賽狀態作決定。

隨着和富大埔上周於主場遭傑志擊敗，香港飛馬亦再次於聯賽次席領先「綠戰士」3分，繼上仗於主場以3比2險勝理文後，今仗面對尚未脫離低潮期的夢想FC可謂不容有失。球隊主教練楊正光認為，球員在心態方面需要有所調整︰「球隊要贏波去喺聯賽上壓迫住傑志，亦都希望可以拋離到大埔。上場對手踢得唔錯，尤其是喺反擊方面令後防應付得幾辛苦，特別係踢3中堅嘅時候暴露咗空位畀對手，當時係比較被動，但喺落後期間球員反而比較放鬆咗，用波同進攻上好咗。球員喺心理上未能夠拋得開，假若能夠做到呢點，就可以展現球隊嘅真正實力出嚟。」對於一對中堅羅斯傷癒復出及基藍馬的加盟，「光Sir」表示喜見球隊人腳更見完整，但同時亦強調需要從訓練及會議等途徑去讓一眾守將去建立默契。

請教贊狗 羅素傑仔如何

唔敢答
真係以為自己係john titor咩

妹祖生日會有晒假鬼真鬼係冇華佬

根本我連個瑞字都冇講過，公道自在人心

有科蘭？

醉雞、林慶麟都係助教，同級
馮奇係主教暨ceo

瑞字🇨🇭🇸🇪我真係唔知係邊位手足講
不過大家唔好再9up, ok?

呢隊波啲關係都幾複雜，三個似主教練既教練，之前又傳有人空降管理隊波，都分唔清邊個負責啲咩

都係你講先知

Super fans added 4 new photos.
1 hr
大家齊撐香港球員

中甲2018梅州五華作客白色球衣 #2 徐宏傑
$299/件 連中甲章(訂金$100)
M~4XL(球衣為亞州碼，請參閱尺碼表)

預請4星期內到貨,主場球衣尚未提供訂購

on99

不如你搞清楚佢係幾多歲出去先啦
佢老豆自己送佢出去外流，英國嘅青訓點都好過香港多多聲啦
如果佢留喺香港一定冇宜家呢個能力
利申:我都唔睇好佢

瑞X係講讀足球講

上半季馮奇教得差，傳過李文恩想雞佢
之後連贏幾場又無咗件事
李文恩上波樂無窮，老靜問返佢，佢都話俾過說話馮奇聽
聽啲語氣，用字，想過雞佢可能係真事

馮奇攞CEO工資做主教練，成個港超最高，又冇成績，想雞佢都唔奇

聽日有冇手足去青衣見證我王回歸？

排緊隊啦

客觀分析
中甲今季聯賽只可以出兩個外援，聯賽水平好似明顯低左dd，香港球員應該應付到，最重要避免受傷

羅素身型好，缺點轉身慢，但拍住個勁中堅隊友(幾年前踢德甲)，有人幫手問題唔大
傑仔要操fit身型，
另一右閘現在受傷，現在傑仔要爭取坐穩主力
法圖斯今季仲係隊長

入籍兵第一次注冊唔係足總北上唔到，但好似我島亞吉搞到証明又可以得
今季亞吉轉會中甲

事實上佢唔值百萬年薪

證明咗大家認同呢個水平嘅香港足球係社會負擔

俾盡最低工資一倍

驗眼啦

我驚聽日又出mk聰畀佢撚到

方丈

毒撚般嘅存在感

傑狗班細蚊仔搞出黎既page係咁上下 抵死

mk聰BB 自從踢紅馬後無踢過場好波

方小朋友唔係有份搞咩

睇相好似9成傑+佢

有大埔撚

老屍唔識咪9up

非串，純粹想求教
我唔明有段野有咩問題？
係咪我睇漏乜野？

人哋爛區都冇咁小氣

大埔女子有like

btw咁樣嘅大字報抽水反而冇東方份
（屍徒辭職嗰個都算半個嘅 ）

咁都叫講事實呀 ，又唔係講大話，真係無乜好屌，唔鍾意既，你14 連勝，人地真係點寫都寫唔衰你

講緊妹祖自己搞個Party
啲kidchild 真係

有，全家

幾俾面喎

lm

我華佬唔會做同一個派對毒撚 twice

可能又毒自坐天星小輪去添馬公園

華杜斯多次說，目標要明確、不要浪費時間在無謂的事上
妹祖Party唔會唔請華佬啦
可能華佬唔想去呢，石門慶完咪算

為保持體魄非常注意飲食，極少外出用餐，亦不嗜甜，平日以藜麥及雞胸肉為主食
妹祖Party一堆蛋糕朱古力

大連一方又豬

上年：
祝四位三月壽星，生日快樂！🎉🎉
3月1日 羅勳奴
3月2日 羅梓駿
3月10日 辛祖
3月26日 溫俊

🎤三月壽星生日會，整隊傑志示範了用廣東話、普通話、英文、德文、韓文、西班牙和葡萄牙文一起唱生日歌，結果會變成就這子.......

老屍又發作

香港西布朗=流浪

啲本地咁渣，外援都carry唔到

香港要贏
金判坤就要輸

我直入元朗 春花落疊羅漢 閪仔不釋放～
夢 馬 青衣激盪
這西波 這港超 傑冠在望 偏我遇上～

抵啦 嘩眾取寵 又無獨家料

講事實都要屌

華佬同老嘢friend底先去，其他人佢真係駛鬼俾面你

睇嚟下年華佬都應該走梗，唔通重同你打多次亞冠外咩

係囉 你都識得講啦
咁你一開始 乜鬼

我有陣時真係覺得，如果覺得人地話錯你，你咪場場456對家，對腳係你度，唔係人地班學生搞到你失波。你咪聽日整翻兩球罰收班學生皮，波台自己隊波輸左都識潛水，班球員咁搞笑，輸波屌班學生報導自己輸波

同組對手聯賽表現

全北豬波 (K1 第二輪 仁川聯 3:2 全北現代)

天津豬波 (CSL 第二輪 天津權健 1:2 北京人和)

柏和波 (J1 第三輪 柏雷素爾 1:1 大阪櫻花)

好耐冇見過咁有球味的外援係港超
你話垃王個種間唔時都出現下
佢哩種中場指揮官形少有，下年冇佢有啲sad

完全唔明屌乜

全北個龍係咪收左錢，第一第三球都係輸佢

對上一個中場中踢得好既外援應該係南華狄卡奧

元朗狄卡奧就差左好多了

Fu dragon
講事實都唔得，完全唔覺係專登踩你囉

你當佢三個係三位一體算啦

x2

今季踢得嗰幾場波已經出過三個龍
打完柏嗰一場個一號龍就冇再出過
之後打傑志用嗰個三號龍一路keep住出
但係呢場打仁川又無端端出個二號龍

陽光元朗

歐冲登場！鬥飛馬勢爭入波

【本報訊】曾到葡萄牙及國內外闖，月初回歸香港的歐陽耀冲，今日5時30分在青衣運動場上演的港超聯，將首次為夢想FC上陣鬥香港飛馬，希望可助球隊終止連敗。
上半季表現不俗的新軍夢想，自去年12月底後連輸七場，球隊為改善戰績，繼早前簽入梁家希後，月初又簽入離開中超貴州智誠的前港腳歐冲。夢想教練梁志榮賽前指歐沖很大機會正選，他說：「歐冲目前約有七八成狀態，在前場傳送的決定比以前更好，另外，他的護球力不錯，希望他可交出些美妙傳送。」他又讚歐冲經過在中甲及中超比賽及操練的磨練，對抗性有所提升。
歐冲表示看過夢想上仗對東方的聯賽，認為球隊表現很好，只差入球的決心，如有機會上場必爭取入球，他說：「闊別香港球壇多年，希望第一場可以入球，有個好開始。」這位28歲攻擊球員早前表示，在中超只曾在預備組上陣，十分期待可在真正比賽證明自己的能力，爭取將來重回國內發展。

飛馬需調整球員身心

香港飛馬上仗以3:2險勝理文後，目前少多踢一場的榜首傑志11分，保住些微爭標希望，教練楊正光坦言球隊無論攻守都有很多需改善的地方，加上經過大半季比賽後，球員身心俱疲，或需在戰術和心理作些調整。
另外，近三場聯賽兩勝一和的陽光元朗，今午2時30分在元朗大球場再度出擊，迎戰和富大埔，教練曾昭達表示護級壓力大減，望爭取較高排名。

'我想同阿chris 安基斯講「爭勝心，不能輸！」
我記得，你話過美斯同你講，話你係成隊港隊入面最好波個球員。貌似美斯嘅張家輝，其實都喺激戰講過，「上到台唔好怯呀！一怯，你就輸一世！」
所以你落到場千祈唔好輸爭勝心，唔係嘅話呢世都活喺內疚陰影裡面。
Lihkg Joel 章子厚 Freerider Lihkg

祖樂bb

歐陽耀冲訪問

有野做睇唔到神之子

next week la

btw,今日3:30 pm法圖斯有比賽，可睇直播

正

韓國門將勁嗰堆去哂打J League

改制後東亞真係無隊零分
原因:其實東亞d廢少少嘅球隊好多都係尾場執分，尤其對手已出線又派副選，好易執到分，所以改制後東亞真係無隊零分

但傑尾場作客打全北，難話執到分
所以兩個主埸必須搏盡拎分

高質

記得全北主帥話要全勝

唔驚俾東迷大軍屌屎眼咩

家裏有事所以陪唔到你哋班毒撚

打J Lea果班都係廢

勾結左膠
唔怪得班左膠幫佢奶屎眼

仲好啦,睇佢文字直播10分鐘先講一句野
睇佢文字直播我寧願睇bet365,

亞冠全勝？

小組賽

兩個都要落地獄

蘇沙個球靚到

返工請假同公司交代未得 其實冇人想知

好人好者生到成個韓仔咁

你username

True

妓者妹乜柒都擺上網好撚戇鳩 廿鳩幾歲人喇

係閪佢打咩 佢隔離長期有個肥仔拎住部腦幫佢攪

咁如果佢唔down聲到時直接由大頭代佢
d人又會話佢粒聲唔出走左去係冇心做架啦
佢肯同球迷交代聲證明佢唔止當係一份工
叫做對本地波有d歸屬感 都算好事黎

當然我唔排除佢係想搏班毒撚狗公對佢噓寒問暖嘅

有冇人見到佢連登個廣告？

一個派砵蘭街免費指南
另一個派清涼里免費指南

仇思達又做乜撚？

有事請假一天咪同工作團隊講囉
根本無需要公告天下

胡小姐真係當咗自己係名人
請假一天都要同fans交代

cc系啲狗屎垃圾如無必要就唔好擺上黎講啦

ig本來就係個人架啦

都無需要公告天下啦
你請假一天會通知哂全部認識你的人？

無左華佬 成隊傑志又跌返一個grade
華佬真係近10年最top既外援中場

#kimau

始終有D厹為左佢先入場

學金教練背棄香港人就死得

好少見到佢

妓者妹當正自己係港足女神

驚啲毒撚特登山長水遠入到場見唔到佢會做傻事

有冇link?

狄卡奧算中場中咩 防中 得長傳較好

今季好多場靠華佬

有所柒事 佢講過好多次呢個唔係佢黎

原來會員保贊都係狗公一名

繼李志豪之後又一力作

今次撐傑總

有冇人見過呢個利東區議員入場睇過一場南區？

召喚南區fans

一分錢一分貨，華杜斯已經有亞冠級數
你當佢保連奴咩，保連奴係巴塞

同個傻嘅認真 我已經分唔到邊個先係傻

唔留手

一人一日有24小時

禁足90分鐘制

就算全北出副選，可能都win傑志
如果尾埸係對澳假同j1球隊，好多弱隊執到分

歐冲串羅素 :
對外援 羅素喺香港踢唔踢到啊？仲串羅素踢唔掂中甲

球皇好自信，實係實力超班，港超場場一扭八，帽子戲法

期待佢今日carry尖隊

可惜冇live

上邊某名拎綜援痴線佬大把時間

入場la

似係你當人地名人多 d ，自己 ig 講野都唔比

第一個扭過你先

possible

品客都係為左抽水先去睇 區諾軒想你無香港人好耐

冇見過

利申睇過2場

入場啦

上次嚟香港個龍勁好多，哩個

咁就唔叫本地波啦

歐冲:「下半季夢想餘下至少6場賽事我會當決賽去踢，目標每仗自己都有一個入球或助攻。」

個feel好似踢緊橫賓個陣

not possible
that's certain

歐冲轉戰中甲 望入十球以上

球棍定球王
今日就會揭曉

今日無直播？

元朗對大埔無直播？

冇
兩場都入場

望入十球以上，依句俾貴州球迷笑死，話佢吉祥物
反而法叔兩季入9球

你果上年都係咁講

我直入元朗 春花落疊羅漢 閪仔不釋放～
夢 馬 青衣激盪
這歐冲 這西波 這港超 偏我遇上～

7,8球, 最後4球

聽朝有冇得去排隊買飛

李瀚灝
艾華度 杜度 翟廷峯
積施利 陳俊樂 梁冠聰 大衛拉菲爾
黃威
李嘉耀 伊高沙托尼

無香港輝
大佬又有得踢

香港輝做錯左啲乜？

謝家強有後備

大佬真係港甲級，踢咩位都有個別能力唔合格

去大埔已經係錯

打大頭個位最fit

垃王拎埋1月mvp

今日貢熱想雲佬踢踢下暴斃牙

又輸角球

三腳呢排咁 fit 點會換

打龍係咁架啦

傷完冇咗正選成日都有

sean係咪收左league? 好似傷左好耐

真係你唔好理三腳會唔會甩下手，佢真係唔失波個下先勁

今日有後備

係係，保贊又中

達蛇怒屌球證

AV堅又放杜度中堅大佬防中咁on9?

上場證明左連登仔將大佬擺中堅既破壞力太大，寧願擺杜杜做好防守算

一陣法叔要對住 謝雲奴 馬查 同 拿維斯

去左睇？仲坐無蓋 ？

法叔完封

同未食藥既陳雲一樣，乜尻都係佢 up 中

有可能

貴州恆豐正選：
門將：30-張思鵬

後衛：31-趙和靖、3-法圖斯(隊長)、35-杜威、4-楊挺

中場：17-依力哈木江、18-閔俊麟、26-蘇亞雷斯、10-切里、29-陳吉(U23)

前鋒：9-斯蒂夫

on9 bojan
夠鐘返病房

咁辛苦拎哂 BN 去英國叫佢踢中甲，除左話你弱智就只可以話你 on 9

答到我邊個假鬼食左李毅凱個位搞到佢無得出未呀

邊隻假鬼搞到李毅凱無得踢呀？

香港比較好嘅97後球員(可參加下屆u22, 奧運外圍賽
97年 羅梓，傑仔，均仔，胡銘
98年: 龍仔，余煒燫
99年:巴拉克, tsun dai, Jordan,家榮，fat 哥

等等

喺青年球員階段香港唔會差過其他好多
但係過左20歲之後就會慢慢被人拋離
唯一一個方法只有外流
留係港超咩天才都死

今日15:30 - 法圖斯FC vs 拿維斯FC

劉家銘究竟踢緊乜

元朗買左讓球？輸緊都猜猜猜唔撚攻

無錯，外流先提高訓練量
暫時依批得傑仔，tsun dai外流
fat哥苦力起步，但上季無左外流葡甲u隊機會，繼續努力
有d人e.g. tiger仔少上陣同操練，好似退步左
巴拉克暫時無hk passport

睇完元朗即刻球場外上68E落青衣睇尖隊呢個配搭真係好fit

向雲加致敬

西波緊係搭西鐵

巴拉克tiger感覺普通.

元朗12m 1:1

尖隊機會多，年青球員

大佬發爛咋

衰邊個

做乜野？

btw家蛋入替

有配套既出場機會點都好過垃式土法煉鋼

一早要啦，比自己最憎既假鬼入替，堅蛇咁唔比面呀

換走時俾人噓 做🤙🏽手勢
返到後備席踢櫈

法老

吊你老母 暴力大埔 矛撚到

狄卡奧嬲到dum pad

劍指聯賽冠軍喎
同南區打場mma先講啦。

樂仔算唔算完全港超化

2-1 垃王

av堅

聽乜撚野話屌你老母？

俾人踩落腳脛

蘇啟文你個嘢壞咗啊

大埔唔直接出手打人咪出陰招整傷人囉
啱架啦大埔 唔打人點識贏波

贏咗飛馬先講啦

幾時對🤔

最尾

平日無睇開大埔，都係咁茅？

打多個都反輸

香港MMA代表

陳俊樂成日亂鳩咁落腳 已經搵咗港隊黎較飛

衝龍都計痴撚線

黑哨呀 冇補時睇又無限補時

每場例牌賴傷兵多 球證亂吹 對手踢傷自己球員

補到入

一打人即刻追和 果然有效
大埔好波

到了

Until we score

D女濕哂

屌你老母港超熱刺

痴撚線

鄧慶富我屌你老母唔撚識吹就返屋企喇仆街

球證都驚鳩左佢地呀
一陣未入就吹完場會打鳩個球證

個牌壞撚左
旁證剩係同兩個領隊講補幾耐
場內又無廣播
補到八分鐘
大埔衝龍入波追平
即刻吹埋完場

如果帶隊果個係細榮會唔會真係打柒個球證

大埔呢隊野愈黎愈乞人憎
上至肥蔡下至av堅

補到大埔入

梁卓長成個水樽車咗埋去
助教指住狂講屌你老母
我真係好撚想落去打鳩球證

正式宣布，大埔取代理文成為全香港第一閪波

梁卓長洗唔洗停賽

唔好呀 港超mma會幫球證打鳩返你
個個咁大隻點夠抽
之前球霸咁鐘意打架 都畀佢地打 仲要被打個個球霸紅牌出場
好惡架 小心啲好

停撚硬

Av堅已經夠難頂
仲要場場打人
想唔憎你隊野都難

真係痴撚線，打人唔理，衝龍都計
仲要補時補到入波先吹。

青衣開始多人

90+6

如果個個係域奇，應該一早係觀眾席

補6分鐘合理
有換人又打咗兩獲
但係我肯撚定補過咗6分鐘
肯 撚 定

法叔隊1:1

俾歐沖踢到訓係度既杜威goal

幾撚驚達蛇會步希丁克後塵比人打

差不多有兩個字補左

黃威 肥積 陷家剷梁冠聰咁都無事，黑撚到

我都奇怪
咁耐都冇舉補時牌
吹完場又靜靜雞咁

因埔

點呀大埔 賽後又要講比人球員踢傷幾多件呀？ 最撚茅就係你地自己

呢兩分有機會係護級最關鍵既兩分

成班日本妹

以前班大埔fan屎就最撚中意全世界加盟大埔
而家就場場mma完係到鳩叫傷兵

呢隊柒嘢都忍得佢耐，
仲咁大口氣話要劍指聯賽冠軍嘛，
睇清楚自己係乜料先啦，
MMA冠軍就有你份

壞牌
應該邊個負責？

成隊熱狗咁既
講未來

唔係話淨係識分隊鬥波咩

同我以前中學校隊有乜分別

係咪因為無直播，所以特別茅d

壞牌 廣播要開聲講補時啦
係現場睇 諗緊邊可能仲未補時
屌 點知你同我一入完2比2即吹完場

跟av堅可以有咩未來
未來轉行mma呀?

可能個牌show唔到until we score
所以唔撚舉

講左點until we score啊

我地大埔精神 就係閪波

今天(3月11日)假元朗大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，陽光元朗與和富大埔踢成2:2，和局終場各得一分。今日的入場人數為1037人，購票人數為934人，門票收入為$18,820元正。

邊解收入咁少？全部買廿蚊飛？

唔開賭都有黑哨假波喎而家

1 bet 提前封盤

喺我撐本地波留咗一樣嘢

係舊登嗰時有巴打講過佢教飛馬嗰時根本無料 係靠班死都跟住佢嘅球員吊命

依家都係

到底佢落左乜嘢迷藥比黃威。

有冇入場巴打直播神之子表現

俾錢佢學車

上場對傑志
睇住佢輸緊都係得個企係場邊成碌木咁
又唔換人又唔係提場
都唔知做乜鳩

最搞笑係佢攞過最佳教練 都唔知大埔d人係咪比佢操到傷曬 佢又唔識教更加唔會識防止d球員受傷

今場都係啦，達蛇衝落場個陣佢仲係中撚左風咁企係到

乜都唔撚識 可以做咩呀 咪企係度囉

上年同飛馬場決賽 唔講以為打mma

94 謝家榮 [GK]
5 柏保路 [C]
8 加倫
9 拿祖
10 祖亞昆
16 林衍廷
19 廖培楓
23 梁國威
88 黎厚希
89 歐陽耀冲
95 雷文廸

1 梁興傑 [GK]
6 麥保美
7 陳肇麒 [C]
8 艾華
10 利馬
14 方栢倫
15 梁諾恆
16 羅曉聰
19 羅斯
22 胡晉銘
39 查維斯

雷文迪

搭四點三就錯過好戲
四九就遲了

今次有fat哥
tiger,羅梓後備

高美斯後備

有09 歐沖入波不遠了

陳7正選！

子彈.gif

又出廢鳩

魔頂亞尖球迷求入一球集氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12. 無敵啊Jim

一有歐冲你個老作王就衝出嚟

南華被絕殺
港乙見？

俾啲信心自己啦

南華有無機好似AFC Wembledon咁球迷自救

和富大埔在補時六分鐘最後一擊，伊高沙托尼右傳中，艾華度力壓陳嘉豪頂入扳平2：2完場。

明明就係90+8 撞低龍門

港超聯最黑暗既一天

讓哂兩個中堅+ 打少個都仲要衝龍先入到波，仆街死啦閪波

AV堅：我地大埔有的是未來

really?

有冇人入左場

今場堅多人

av堅趕到嚟青衣場

青衣好似坐滿

我王出得好靚

證明連登又柒
網上：鳩沖屌你老母
現實：嘩有歐沖睇呀，鳩衝先

XX是港界最後一個球星
請好好珍惜XX

SoccerWorld
【港超聯戰報】陽光元朗2：2和富大埔（全場完）

陽光元朗下半場憑艾華頓梅開二度反先2：1，和富大埔換邊後大部份時間打多一個嘅情況下，憑艾華度一個有爭議嘅入球扳平。賽事焦點再次落係執法水平惡劣嘅球證身上。兩隊賽後都批評鄧慶富之執法水平。堅Sir認為球證執法唔流暢，加上球員有報復性動作都反映球證執法有問題。至於達Sir就指如果呢場波係甲乙組賽事，一早已打架收場，為港超有如此水平球證感到悲哀。現場見證呢位核爆級別球證演出，實在嘆為觀止。

#港超聯 #陽光元朗 #和富大埔 #BeTheOne

見到9upper係看台

歐沖踢咩位? 踢成點?

9冲踢成點

核爆級別

萬眾期待今場歐冲有表現

14分鐘 歐冲右路傳中 無人看管嘅廖培楓控定起腳 畀梁興傑撲出

即係點

做咩

呢張就2:2果下

呢張就上半場果下

梁國威又中球

孖指又輸12碼

玩玩具咁拍波，做乜鳩

MMA

今晚睇新聞片

細榮又可以完場開球證波了

30分鐘 香港飛馬獲得12碼 利馬一射入網 香港飛馬領先1:0

又要等歐冲救世

球12碼開始球證係畀罰球 旁證話係12碼先改判

已經係習慣

你睇覺得係咪

狄卡奧完場唔洗上擔架係佢好彩

我坐近另一邊睇唔清楚

歐沖始終要打邊

我坐中線，覺得係

歐沖傷了

傷出？

打完今季尖係咪要換咁啲球員？孖指，雷文迪

38分鐘就傷出

37分鐘 雷文迪殺入禁區回傳畀歐冲 後者撞射被梁興傑接實

換走歐沖

右邊大脾唔精神

有冇咁黑

歐冲

腳患馬？

大豪世盃精華
歐沖港超精華

咁快換走歐冲，冇無人叫回水

有冇人一齊家陣走

球棍又刷半場(都無)

有人叫

中超球王

笑了

羅曉聰黃牌

食牌啦渣ga

夢想準備繼續連敗

如果今次奶大野, 咁既傷患史唔洗再外流

一定係12碼

尖隊同傑仔一樣昆鳩人入場

咪俊立條傻閪囉 畀尖迷屌柒佢

黑仔到

我王傷出

鳩沖

41分鐘 羅曉聰因手球領黃

楊專員：好彩返左英國

歐冲傷出之後尖隊右路生哂

av堅同9upper好似一齊坐

傷出

剪得好完全冇問題

fat哥加油

靚到
不過恰西

條仆街頭先係咪係元朗

無恰
Lali左腳已經處理得唔錯

港超聯 兩軍賽後齊插球證 達Sir：好可悲

港超聯周日（11日）假元朗大球場上演的「地區打吡」，主隊陽光元朗於補時階段在門將陳嘉豪被杜度力壓之下，遭艾華度為和富大埔追成2比2完場。今場賽事火藥味甚濃，一眾元朗球員遭追和後，不滿判決而向球證投訴，最終賽事在沒有重新開賽下終結。

賽後陽光元朗主教練曾昭達，對球證鄧慶富的判決表示失望：「唔係用可惜嚟形容，我覺得係可悲。我相信如果香港要進步好難囉。我相信佢係鍾意足球嘅，但係我希望佢明白咩係足球。我尊重裁判嘅，但係判決上面如果大家都唔進步嘅話，好難令到成個港超聯進步。呢啲咁嘅判決會浪費咗好多有心搞波、踢波嘅人。球員點努力、畀幾多資源，原來喺啲細微位都冇進步過。」

「達Sir」續指：「如果今日場波係甲乙丙組，我相信已經打咗架喇。」至於會否上訴，「達Sir」指會同球會商量。此外，達sir大讚球員努力：「我哋受到法比奧停賽影響，但係我好欣賞一班球員落到球場咁努力，即使兩黃一紅，都盡力搏贏波，贏唔到係美中不足。」

和富大埔主教練李志堅賽後則指，球隊今仗希望取勝，惟在一眾球員推前進攻時卻暴露了空位予艾華頓憑反擊取得入球。「堅Sir」亦指出，球證能夠在比賽期間可以處理得更好，並指他有些情況處理得不夠決斷，無法令比賽暢順地進行，而在賽事中有球員認為判決不公道而作出報復問題，球證未能避免令事件升溫及控制場面，已是問題所在。

應該咁講 傷出前隱形咁濟

孖指係梁國威？

隱形戰機2.0

尖隊又比球王呃左

葡體 24'
洛里什 310'
貴州 91'
夢想 38'

入港隊 blabla

靚過球棍冇力射門

唔係嘅，都算過得去

至少對面隻閘唔敢上去

已射thx

thx for info
歐冲
葡體 24'
洛里什 310'
貴州 91'
夢想 38'

ps minute

幾年加埋都冇500分鐘

一場波就同歐冲總結

吹到咁大 射腳波就傷

傷之前又無建樹

想問下今日元朗對大埔2比2果球係咪大約4點24分入
是咁的 我返電話投注 果陣聽到有個call係個阿伯打黎 無啦啦有人歡呼

前葡甲中超預備組台柱鳩沖宣布今季專心做廚師

之前已經係咁噴嘢

9冲串羅素,杜威

羅素 ,杜威today有波入

大大巴煎落9冲度

咁上下啦

訓左冇睇

神之子踢成點

禾有

又傷

希望唔好又比人話係球棍啦

平時應該4點15分完
上半場補3分鐘
如果真係4點24分入 即係補時第6分鐘

呢張有冇source

同廖蛇尿尿，唔小心裝到佢何b仔

含咗未

見到堅蛇同主席密密針

gay

any comment?

下半場45秒 0-2

0：2

嗌佢尿進西

第67分鐘，陳吉左路插上傳中被高準翼破壞出底線，貴州左側角球開出，小禁區前沿法圖斯跟上頭球一頂，皮球彈地反彈後擦著橫梁出了底線。

法佬

歐沖下半場有冇出bench?

麥保美 3-0

7哥 4-0

雷文迪退休啦屌

沒有歐冲，夢想就是一陀屎
我知錯了

Dream真係dream

做咩突然崩潰

無咗神之子庇佑

記者朋友既相

家希換厚希

又輸雷文迪
細榮繼續攬契仔

之前班迷冲黨去咗邊

所以貴州都連輸2場

【亞冠】柏雷素爾周三對傑志 日國腳抵港表現親民 (17:59)

傑志將於周三在香港大球場出戰第4場亞冠盃賽事，對手日職球隊柏雷素爾今午「夫添」強陣抵港，獲10多名香港球迷專程接機索取簽名合照，當中以中村航輔和伊東純也最受歡迎。兩名新晉日本國腳亦相當親民，有求必應。

經過上周中對壘，傑志與柏雷素爾於周三移師至香港大球場再次較量。柏雷素爾是上屆日職殿軍，今午「夫添」抵港，對傑志一箭定江山的伊東純也、上季日職最佳門將中村航輔、上季日職最佳新人中山雄太，江坂任、細貝萌、以及兩名外援巴西前鋒基斯坦奴達施華及拉蒙盧比斯均悉數在陣，全程表現輕鬆。

十多名香港球迷專程接機。無論簽名或合照，眾將均願意停下腳步順應球迷要求。23歲新晉日本門神中村航輔表示，今次是他首次來港，除了準備比賽，亦想預留時間遊覽香港。柏軍將於未來兩天操練。

傑志現於亞冠E組3戰皆負敬陪末席，柏雷素爾上仗1：0擊敗傑志後，以4分排第3。兩軍將於周三晚上8時在香港大球場對壘。同組其餘兩支球隊為韓職全北汽車和中超天津權健

今次是他首次來港，除了準備比賽，亦想預留時間遊覽香港。柏軍將於未來兩天操練。

你們是來度假嗎

係就好了

文迪哥收山把啦

gay test failed

陳七輕鬆射十八碼😨

係星島啊

禿頭羅有入場

屌那馬換細佬

尖FC

尖8連敗

？

夢想咁輸法
流浪有冇機追上黎

溫馨提示
5月15 流浪對夢想

尖幾多場冇入過波

沒有鄭展龍，尖隊甚麼都不是

有歐沖

09又派膠

無大豪用雷文迪

等睇歐冲又失敗

變左港超最廢門將

你顧掂自己先啦

法叔鏟鳩拿維斯

between 好似有 D 不在狀態

major 5-0

真· 護級大戰

#永續李輝立

小禁區之王又入

艾華一個自己爆晒 尖隊冇人追到

杜威 + 法叔呢個組合輸死

740人

大豪幾時先出得返

出佢地兩個
最好法佬踢防中, 出番個後生中堅

上季又係出兩佬中堅果陣, 踢得好牙煙

窒到咁都聽到

係怕佢地輸到冇晒信心啫

尖最多人似乎係揭幕戰對埔9xx

Why

心態唔好 鬥心唔夠
下場等科爛教你踢波

下場有心態球王應該破千啦

輸埋下場係咪傑捧聯賽冠軍

好似係
不過今年係咪都係傑擺冠軍架喇

懷念十年前個隊大埔

梁志榮好似唔係幾識處理哩啲情況
表弟年代都係咁

其實個場之後個週中主場打天津
應該唔會出佢

就算贏左尖，好似都要攞多兩分

拎多2分對傑黎講只係時間問題

下個月對飛馬場波贏到就直接捧盃, 唔駛再理其他踢成點

柏雷素爾幫親因航，唔搭 ANA JAL

尖隊又被人炒...
咁搞法垃垃可能又唔洗死

請珍惜歐沖

upset大埔

未傷出之前踢成點
定好少波到腳

一場激撚死
一場大屠殺
🤦‍♂️尖隊元朗巧橙

岩岩返到屋企, 請問歐沖入左幾多球打救尖隊?

D first touch傳送, 斬波都好到位

勁

d波都係鳩
係有一球傳中ok

Upset前

無限加時既大埔追和既一球

出五前鋒俾xx迫和

同上面講相反

今日如果歐沖冇傷出
飛馬未必贏其實
頭個30分鐘其實夢想㩒住黎打
冇左歐沖形勢就唔同晒

俾度度批爭

假波

少跑動少現位
有波唔打算上腳突破
無交失波
角球斬俾09

未打盲你仲想典牙

我覺得踢得唔錯， d傳送都ok
btw第一次入場睇占， 成日想踢控球但整體水準都唔掂， 好多冇壓力犯錯

我發誓以撚後見到鄧慶富我一撚定指住嚟屌
個第四球證都係 唔洗旨意走得甩

達蛇型到雲爺爺咁

形容得同心態王一樣

如果咁既班費 入到前4 間唔中又攞個盃都唔錯wo

通常啲吹到自己好有態度，係到認屎認屁既撚屌，多數都係垃圾。

到北韓旅遊等於支持極權政府或發展核武嗎？
我們並不認同這個說法。事實上，北韓政府透過旅遊業所取得的金額有限，當地旅遊業不能改變北韓國家行為，卻養活了成千上萬的旅遊工作者，近年甚至開設了平壤旅遊學院，令當地年青人有多一條出路。另外，我們到北韓旅遊使當地人有機會與外國人交流，接觸北韓以外的世界，令北韓人對外國人減少敵意，我們也常鼓勵參加者跟當地人分享多點自己國家或城市。我們相信與北韓人交流和聊天有助我們認識媒體報導以外的北韓人和當地社會面貌。

蒙通聯輸緊1比4

前一兩年有場波大埔又係黑黑地
之後有巴打爆料話個球證住大埔
有冇人記得係邊個同邊場？

有神之子在陣，飛馬唔敢壓上前改

咁有歸屬感

香港足球需要主場雞

CCTVB樂視同cable都未有新聞片睇

港會炒東區10:0

黑哨做野

文總ig講乜

個第四惡到係去喝後備席啲人收聲返埋去
冇人出聲冇人出嚟屌咪當冇問題發生

要剪走杜度啊

蘇啟文

實記撚住佢地

擬似大埔球迷

Av堅收嗲啦，長期黑人仲夠膽死屌球證 冠軍到手未？

咸左

【港超聯】夢想5球不敵飛馬 「歐冲」登場39分鐘傷出：可能太耐無踢了

【體路專訊】離開本地球壇近4年的歐陽耀冲今日（11日）在港超聯為夢想FC正選上陣，惟登場僅39分鐘已因拉傷大腿而退下火線，球隊更在下半場首7分鐘連失3球下，以0：5不敵香港飛馬而在聯賽錄得6連敗。大勝的飛馬則續排第2位，以8分落後傑志。

賽前在聯賽已錄得5連敗的夢想，一如所料有回歸本地球壇的歐陽耀冲正選上陣，陣中兩名首席射手祖亞昆及林衍廷亦任正選。至於力爭3分追貼榜首傑志的飛馬則繼續以攻入14球的射手查維斯掛帥，入選港隊初選名單的陳肇麒、胡晉銘及方栢倫亦在陣中。

回歸後首任正選的「歐冲」以右翼姿態出現，賽前接受傳媒訪問時曾揚言每仗均有入球或助攻的他，於14分鐘果然幾乎交出助攻。廖培楓禁區內接應「歐冲」右路傳中無人看管下射門被梁興傑封到，前者再傳中予拿祖頭搥又不中目標。不過夢想於29分鐘就要先落後，梁國威於禁區線附近犯手球被球證吹罰12碼，由利馬主射中鵠。「歐冲」在開賽的半小時內已經兩次到場邊接受治理，最終在37分鐘取得回流首腳射門後2分鐘，因拉傷大腿因李嘉進入替，夢想半場落後0：1。

僅領先1球的飛馬換邊後7分鐘以「迅雷不及掩耳」之勢，憑利馬、麥保美及陳肇麟連入3球，領先至4：0。兵敗如山倒的夢想雖然重新找回攻勢，但72分鐘再被查維斯接應傳中撞入成5：0，飛馬亦以此比數大勝而回。飛馬主帥楊正光賽後坦言上半場是球隊最差的表現，「大家的進攻防守也不理想，幸好能射入1球12碼，下半場經過調整的表現好很多。」他又指球員的心理狀態經過今場後變得更好，在爭標路途上十分重要。至於今季「開齋」的隊長陳肇麒亦異口同聲指球隊首45分鐘表現不理想，又對自己入球不大感覺：「我現在經常打左翼，所以最重要的並不是入球而是能幫助球隊。」

而登場39分鐘便拉傷退下火線的「歐冲」就直言失望：「始終狀態那麼好才受傷，我已經捱了10多分鐘希望能踢足全場，可能是太久沒有踢正式比賽吧！」他又指自己傷勢只屬輕微拉傷，預計休戰1星期並趕及在31日對傑志的聯賽上陣。主教練梁志榮就批評球證判罰12碼扼殺了球賽，又指見到「歐冲」的傳射均有水準，對球隊有正面作用。

同日的另一場聯賽，陽光元朗主場雖被和富大埔的杜度先開紀錄，但有艾華頓下半場「梅開二度」一度反先，惟最終仍被艾華度補時6分鐘入球逼和2：2，各得1分

吳超覺可恥!
廖國文可恥!

係咪陸畜牲條柒頭

主教練梁志榮就批評球證判罰12碼扼殺了球賽，又指見到「歐冲」的傳射均有水準，對球隊有正面作用。

想問下我國到底去左邊

咁後面輸個4球 點賴好

next week

欠債欠到著咗草，可能去咗非洲定唔知邊到無乜華人嘅地方

冇輸第一球邊會有後面個4球

next week 再 next week
next week 再 next week
next week 再 next week

果球handball都幾明顯

peter__man出口其實有好幾個，既然都已經決定左，我都無能為力，只可盡力做喇

陳七:盡做啦

決定左咩？飛馬

你真人原來係Vincent

細榮有邊場唔屌球證
孖指果球唔俾12碼就真係離譜呀

做咩事

唔係又唔搞啦?

Vincent sir

do u think i am such a idiot
咁易俾你係圖搵到我

睇落都似飛馬唔搞 羅生係咪心死喇

利申 : 唔係我整

rip 飛馬

返南華

唔L係掛

成日有球會突然唔玩
仲邊到有球員想入行,踢都踢得唔安心

梁志榮坦言對12碼感不滿，又指旁證和球證的決定不一令全隊感混亂。

又到冰河時期

堅定流呀

大家少啲認真咁聽9up

5件最想見到 得返佢一隊輕鬆屌打全港超

唯一出路要上中甲/中超了

狼來了 係呀混亂到俾人炒五粒

可能有啲傷，比較少上腳

講真有功架，first touch傳波有7爺level

禁區外

其實貴州俾人絕殺嗰球，法叔係咪應該要block咗cross俾拿維斯個波呢？

今日7爺下半場上力，一球助攻一球入波，都好高技術含量

難得嘅係贏緊4 5球佢都肯追幸返

如果早幾年肯咁踢，一定係香港首席球星

第一球定第二球都慢
企到咁深, 其他後衛又唔醒水
人地前鋒一標都唔越位

第三球都冇得怪佢block唔到
好D當然要block到
但其他後衛剩係掛住睇波果邊
又係都冇人理拿維斯中間標入黎

禁區內foul, 利申睇咗VAR

果球入波好有功架

賽後歐冲坦言傷勢不嚴重：「比賽途中踢完了角球，我便聽到有一下聲，便知道右腳拉傷了，真的很突然，可能肌肉太長時間沒有比賽所以未適應，應該沒什麼大問題。」賽前歐冲表示每場都以有入球或助攻為目標，他亦希望下場可以繼續努力：「我知網上有很多人批評我，但你見我傷了只用左腳都頂了20分鐘，今場波的確有點不走運，惟只是賽季一場波而已，下場再努力過。」

希望佢做到香港三浦知良
踢到50歲都不言休

麥保美嗰球之前嗰下先勁

球入波係雷文迪廢
唔係柒爺勁

我睇就入左禁區

華人應該得佢一個射倒d咁嘅波

雷文迪未到港超級數

羅神唔搞咁聞屎忽咪失業

埋門果腳都靚ge, 灣遠柱

散班？減班費？球會易手換班主？

陳7十年前已經係首席華人前鋒
細佬你今年開始留意本地足球？

有邊個連登會員星期三會入場睇傑志對柏市

變傑超真係totally no mood to watch

南華 1:2 黃大仙

今仗南華除蕭柏霖因傷缺陣，亦缺少了幾名出席其他比賽的年青球員，僅得六名後備，而黃大仙則作出部分輪換。雙方都因應對手作針對部署，上半場仍互有攻守，但早段黃大仙憑陳浩峰把握機會射破列凱逸十指關領先，南華則由左閘兼教練潘耀焯罰球省中人牆彈高笠死程文俊，半場各一言和。

下半場一開賽黃大仙以張偉輝入替梁烙峰加強向南華右路側擊，後來更由卡立入替荊騰加強高空轟炸，結果迫得今仗移任右閘的霍奕昇犯規輸十二碼，但列凱逸救出卡立主射的十二碼。南華先後換入郭裕鴻及蕭沛霖加強攻力，而黃大仙派上黃俊樂入替右翼衞林子聰衝擊潘sir，但戰至九十分鐘仍然一比一打和。

此時何勉唐再度抽筋，由高俊入替。補時期間黃大仙在南華禁區右邊得一罰球，盧俊傑斬向遠柱，高俊混亂之間擺烏龍，黃大仙領先。比賽最後一刻，南華得到娥眉月偏右罰球，可惜潘耀焯沒有省中人牆卻中楣，南華一球飲恨。

由於晉峰爆冷贏淦源一球，南華此敗仗後跌至尾四。尾二一輪雙方碰頭，南華只要贏波就可升回尾五，即南華再沒有失分空間，否則上場的問題球真的 #好upset囉。

肌肉邊有聲
鳩沖又鳩up

上場俾對手u23射入
反應慢左

坐邊區？
利申：106

其他會無心搞

簡直無法無天！可唔可以要求有線新聞借片上足總要球證解話？咁撚樣幫大埔法仲成世界嘅?

肥蔡好波

我記得法比奧之前好似公審過何煒昇話佢吹死元朗

好似係上季主場對東方被絕殺1:2

131
$106

雖然元朗係慘球證係濕鳩

但「毋忘311大陂頭事件」呢句野有陣柒味

如果佢真係拉傷肌肉 係會有可能有聲 之前我小腿肌肉撕裂嗰時我都聽到"啪"一聲

直接屌球證老母算啦

C9作品 你想點姐

應該坐球迷區

搞好自己隊波都係傑志錯

仲有場都係對大埔嘅

同羅神搞南華俾人鬧一樣

係燕子崗踢先至黑哨

件件同羅神真係對香港足球咁有貢獻都要比人屌，反而狗志呢 d 就有人吹奏

40年搞波經驗
對香港足壇冇功都有勞

雖然D錢都係佢袋

香港素來大把反智人士

陳嘉豪受訪時坦言自己在出迎一刻被對手撞傷：「我沒有打中皮球，因為出迎時已感覺到被對方擊中左眼，惟球證不覺得是犯規動作。」作為球隊最後一人，嘉豪於全場比賽都盡收眼底，他坦言球證可以控制比賽更好：「狄卡奧被踢中膝蓋有明顯傷痕，亦有向球證示意，惟對方連牌都沒有，真的很難踢下去。」

屌那星 科蘭38歲都無踢成年啦

亞冠 柏雷素爾到埗 向在港日僑求救

柏雷素爾大軍周日下午殺抵香港，準備周三晚喺亞冠盃分組賽挑戰傑志，「太陽神」此行人腳有調整，上仗未列入大名單嘅21歲中場小將手塚康平亦有隨軍。主帥下平隆宏似乎怕氣勢輸蝕，早就透過日文《香港經濟新聞》等新聞以至社交網絡，呼籲在港日本僑民入場打氣，仲話多多益善：「柏雷素爾將面對3年來第4場亞冠賽事，但就第一次喺香港踢波，客場比賽唔易應付，日本僑民嘅打氣，對我哋嚟講係一股強大嘅力量，希望大家入香港大球場幫我哋助威，人數愈多愈好。」

要入場了

香港人全面進場支持柏

蝕錢好難令人keep住玩

有無人知柏係邊練波？住邊個d？

聽日有冇得門市買飛

其實球證質素有咩方法改善

什麼球會就有什麼球迷
不再是以前的大埔了

以前的大埔即係幾時

曉明蛇UPSET 個個大埔，依家個對係深水步唔係大埔

佢中二幫過同級人含撚
跟住仲周圍唱 以為好撚好笑
仲話好臭唔好含
而家佢中五退左學去踢波

知道勿相認

邊個幫人含撚

成場日本隊 j league 波衫不是夢了

台灣殷亞吉同溫智豪都有入波

當年陳7都入唔少波

得返足總盃有野睇
但如無意外我東穩陣

我馬

球星呀，細佬你盲？講緊衝出香港嗰隻

嗰時有ck搵佢拍底褲廣告已經好誇，可惜無以為繼

去到買亞冠版著

老師 足總盃下半區點睇

其實一個香港球員嘅私生活有咁多人報，咁都仲唔夠？

陳七拍政改宣傳片啊

其實呢個係邊個

元朗職員

想知上場場外有乜賤招

呢個真心有興趣想知，場上就冇咩嘢嘅真心

仲有戒煙片

Cityline 有

【傑仔提提大家：換飛要趁早～】下場傑志 對 柏雷素爾 嘅亞冠盃賽事會係3月14日（星期三）舉行，上次傑志作客輸0:1，今次返到主場一定要搶到分！而4月4號對天津權健嘅比賽，亦將於明天早上10點開賣！

大家如果想彈下彈下輕鬆入場，除左要上 買飛外，最重要係去自助取票處（

除左網上買飛，你都可以去不同售票處（

#信念如一 #wearekitchee #心懷傑志
#快d買飛啦

亞冠盃主場賽程：
3月14日(星期三) | 傑志 對 柏雷素爾 | 香港大球場@8pm （購票：）
4月4日(星期三) | 傑志 對 天津權健 | 旺角大球場@8pm （公開預售日期: 3月12日上午10時正，每次訂購限買4張 - 購票：）

佢又知

對天津都有門市？

互含？

唔會有 預售一定賣曬

係囉 講啲唔講啲
我淨係知首回合黑左垃王一球入球無效，但冇一條精華片有交代

港超聯夢想FC 0:5 香港飛馬

有線新聞片

聽朝去買呢

係咪有人俾咗錢叫啲記者燒咗今日大陂地啲片啊？仲未有精華嘅？

屌呀元朗場波仲未有？

有冇電視台去拍其實？

好黑暗

哈哈哈，唔知呢

東網有
不過無曬D爭議部分

Cut埋2-2嗰球啊笨

In this stadium, on 11/3/2018, nothing happened

東網有片

東網素來都懶和諧㗎喇，平時直播講波已經刻意淡化d犯規行為

神之子開死球準繩度同力量係明顯勁左好多 期待下一場

屌佢老母梁冠聰個下咁都無事，反而黃狄卡奧

5件睇緊hk01點票live

冇人講文屎忽IG段野
飛馬唔係唔玩掛

有講

打撚晒陳嘉豪 跟住佢先打唔中個波
仆街球證 含家剷大埔 屌你老母李志堅

平時中国輝一跌球證就即吹撞龍
呢球咁都唔吹

可能Av堅而家淆緊三甲不保，比東方過埋頭 ，所以咪大打暴力足球搶分？

2/4 有場大埔主場對東方

學伍件入信告鳩鄧慶富啦

笑撚左 依家該名傻仔 驚到delete 全部comments

起碼停返半季

換左井穿簽個好啲既亞援先諗啦
最緊係撥亂反正，再談破格求變

後面有基頓其實幾夠用

叫狗志考慮下佐佐木周啦，堅高汁

認真，王6c今次真係要做野
呢單認真要上訴，最好成功秋後算賬啦

但係東方進攻線上有幸福煩惱
般盧，沙巴，洛神都屬於有料之人
反而防守上真係靠葉鴻輝同戰術上彌補返
三線推前返少少肯撚定場場俾對面345

梁冠聰條柒頭一定要對付佢

睇黎大埔唔想比東方專美喎

今日真係撻撚著我
未試過咁撚火
屌晒老母

屌，睇俄妹下下火

樂視fb得返啲玩具精華，睇嚟無錢拍港超精華了

夢想教練梁志榮賽後說，希望歐冲趕及盡快傷癒復出：「歐沖好耐沒有參加正式比賽，可能太過興奮不慎拉傷。

消失左嘅8分鐘

陳7入個球有功架
不過雷文迪
陳7搶贏個下已經柒 仲要唔追返 好似打假波啲feel

頭先醉撚咗錯grammar

有得剪球王片實興奮㗎

直接報老廉啦屌

玩具甲二好似搵隊拜林

我島

文迪真係廢

究竟點解可以出到

董之英隊長

元朗曾昭達斥球證執法水準無進步，浪費出錢搞超聯的班主與球員的心血，可悲的！他表示會搜集比賽片段和相片，研究是否上訴。

細榮死攪

fat哥幾好，文迪

王律c唔俾直播錢,一出事單憑幾分鐘片段仔好難幫佢平反

夢想 13分
vs 傑志 主
vs 元朗 主
vs 理文 主
vs 流浪 客

流浪 5分
vs 南區 主
vs 大埔 客
vs 東方 主
vs 夢想 主

垃垃究竟追唔追到護級

流浪仲有場同畜力補賽未踢

thx for info

準備10點搶飛

On cc碌晒

有道理

尋日雷文迪啲表現好得人驚，好多誤傳、俾人走甩，仲衰過鍾昇霖
真係踢唔到港超

電腦揀位剩係比1行1，照殺

頭先多人買到死ser

所以尖隊大豪傷，用文迪最大敗筆
但鍾昇霖 仲叫年青球員。 。。
文迪

出咗去有排都入唔到

甲組水平

補賽究竟幾時踢

完全買唔到

丙組水平

不停F5

Can’t..

放心仲未出少量兩隻字
但個網塞到痴線

繼續啦 正價應該唔會咁快賣晒 學生飛就應該好快冇

叫潘文迪踢返分分鐘仲好過佢

係咮叫入到

點撚解係沙灘獵蛋奇兵

要撳其他節目重試

出首頁入過啦
我頭先都係咁

呢球係旁證表示12碼

輕鬆入到

黎厚希呢 踢緊乜位

其實對北韓是咪可以用麥簡迪

近兩場轉咗四人防線之後，打中場中

好似話有特護都踢唔到

要講幾多次呢樣野

要搞死夢想

尋日已經話撚咗唔係

有案底無特護

權健都冇人搶, 對柏勢危

無公佈

上面啲人又話入唔到嘅
會唔會係你好彩

有冇人係因為信用卡number錯買唔到？

表弟n年前咪已經講咗佢有特護
但後尾有巴打睇完例發現世少盃收咗佢皮

有朋友禁撚到而家都仲死緊網

連續入到幾次

F5咗唔夠十次就入到喇喎

賽後歐冲坦言傷勢不嚴重：「比賽途中踢完了角球，我便聽到有一下聲，便知道右腳拉傷了，真的很突然，可能肌肉太長時間沒有比賽所以未適應，應該沒什麼大問題。」賽前歐冲表示每場都以有入球或助攻為目標，他亦希望下場可以繼續努力：「我知網上有很多人批評我，但你見我傷了只用左腳都頂了20分鐘，今場波的確有點不走運，惟只是賽季一場波而已，下場再努力過。

有冇人係入到但買唔到？

好順利

【傑志對天津權健 - 今早10時正式開賣!】

傑志將在4月4日晚上8時正於亞冠盃E組分組賽出戰天津權健，賽事門票將經由Cityline購票通之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售,每個訂購限買4張門票~

網上開售日期及時間: 3月12日(星期一) 上午10時正
票價: $300元 (有蓋看台) ; $250元 (龍門後面看台) (成人)#；
$100元 (特惠票) (龍門後面看台)#

提提大家，有鑑於上年亞冠盃安排上的經驗，在與足總商討及建議下，比賽當日持主場門票入場的球迷，不論該主場門票屬任何種類，均必須出示有效之香港身份證明文件或非客隊所屬總會之護照方可進場。而作客球迷區只會開放予持有作客球迷區門票並客隊所屬總會之護照/旅遊証件的人士進場。若球迷於賽事當日未能出示有效証件(不論是主隊或客隊球迷)，已購買的門票將不設退票或退款。

更多詳情:

#信念如一 #wearekitchee #心懷傑志

亞冠盃主場賽程：
3月14日(星期三) | 傑志 對 柏雷素爾 | 香港大球場@8pm （購票：）
4月4日(星期三) | 傑志 對 天津權健 | 旺角大球場@8pm （公開預售日期: 3月12日上午10時正，每次訂購限買4張 - 購票：）

歐冲回應貴州截傻邦糊嘅事件
話大家都知道職業足球就係咁，同傻邦無不和，仲係好朋友，有keep住聯絡

當年荷甲落唔到班
係因為非歐盟球員，申請工作證要高過一個工資金額，但個金額仲貴過隊波本身最高薪個球員，所以無可能

戴偉浚去到葡萄牙試腳嘅時候，同歐冲一齊生活過一個月

無不和，但冇否認？

估唔到

萄甲勁啲定英甲勁啲

開始順返

大家都知道職業足球就係咁
我理解嘅意思係 截糊真有其事

佢話自己喺北京有個經理人，鳩估會唔會係local人脈、關係好過kelvin?

啲飛冇人買

真係 以為好多人想睇啲外援 洗唔洗幫傑志去米蘭post宣傳下？

幾百萬

傻邦成日嚮鳩沖ig 留言

我驚你俾班米蘭fans屌返出去

有無手足屌左藍色

葡甲>英甲
英冠>葡甲

萄甲勁過英甲

好似係

諗住主場打完柏先買

mk場好快爆

上仗因傷未有隨軍前往日本的射手佐迪，近日已經加緊操練，或有機會於今戰復出；至於傷兵列斯奧返抵本港之後亦加緊接受治療，而且進展理想，相信今仗亦能候命。

要靠jordi入波了

廢老留返80分鐘先入黎妹啦好嘛？

得六千個位

港隊補選佐迪啦

Mk場唔會唔滿座啩

預咗柏打氣聲勢會大過傑志
每奉有日本球隊來港比賽，個球埸都會自動重返日佔時期

點樣入到作客區
同D架妹一齊un一齊打打氣

著黃色衫混入去，人地hehe噓噓又跟埋人地hehe噓噓，成日做咗一晚日本人

某東迷Jxxk Kxxk上星期已經做緊

各位「日本人」，快d學

如果係mks有信心大聲過柏市球迷，但大球場......

坐包廂，享受靜音足球

用佐迪冇咁嬲

就黎可以做反傑第一人

我都勸喻過佢低調少少，當證明到自己真正實力，自然好多傳媒會追訪佢，自己製造新聞只有自暴其醜。
大家想佢好，比條落台階佢慢慢行返落嚟啦。

from????

where?

垃

繼續去試腳

即係有無歐洲聯賽簽佢

香港人著岩主隊顏色都好難

歐沖表示冇大礙

外流失敗?

比較想知點解賀歲盃前夕解約, 但佢一路冇離開香港

等working visa?
唔係去試腳咩？
佢應該打算繼續去試腳

下星期四

下星期又無消息可以不理

依家都不理

界限街預售左咁多

原來而家仲有人理
下星期又下星期, 下星期又下星期 復活節都就到

上個星期亞協盃場北韓內訌到而家都無片

一定內定咗

希望日本仔無咁多人咁有米咁神心

大陸土豪人海戰術可能仲得人驚

好彩 MK 場

鋒線

Forlan Sandro Jordi

你唔係覺得有踢過吓嘛？

課爛

柏 IG story 有東廊落老銅同埋貌似港灣道一帶片段

而家去左將軍澳練波

再等下下星期

球迷行裝 #shocking#

史上最妹！

仲有香港班j league迷

開波前投訴佢地d行袋有危險品行唔行得通？

靠你啦, 傑志總領隊

咪攪人啦，人地主場果時話哂都以禮相待，何況日本一向係禾門香港人第二個家鄉

我估點搞都唔會搞得入

人地作客左咁多年，經驗咁豐富

一定識做曬溝通同申請

佢地住邊間酒店

9up 吓姐
況且睇在佢地出產咁多av份上，一定以禮相待

【亞冠盃】列斯奧候命 傑志周三主場鬥柏雷素爾搶分
建立時間 (HKT): 0312 16:45

傑志周三晚在亞冠盃E組第四輪分組賽主場再鬥日職的柏雷素爾，而上場因傷倦勤的港隊中堅列斯奧有望趕及傷癒候命。

上周二作客以0:1不敵柏雷素爾的傑志，周五復操再沒有安排休假，而今日開始放緩訓練，讓球員回氣，而球隊賽前的好消息是前鋒佐迪已全面復操，另外，上場因足踝傷而臨場時缺陣的列斯奧明日恢跟隊操練，他表示，傷處再沒有痛楚，明日會歸隊訓練，相信周三最少可任後備。佐迪則謂，傷勢已無大礙，至於會否落場要視乎教練的安排。
教練朱志光表示，列斯奧及佐迪已無礙，後者已經跟足操練，至於是否安排上陣是一半一半，他說：「列斯奧傷勢已有進展，明日會正式跟隊操，如無問題會列入名單內，至於佐迪已有一段時間沒有比賽，正選落場的機會不大，惟仍有機會後備上陣。」早前在聯賽拉傷大腿的黃洋已進行恢復訓練，只是短期內仍未能復出。
對於柏雷素爾強陣來港，朱志光表示絕不意外，對手仍要機會爭出線，實在沒有理由只派副選來港，他說：「無論柏雷素爾是否派最強人腳來港，實力在也傑志之上，而傑志經過首兩場亞冠盃分組賽後已慢慢適應亞冠盃的水平，上場作客表現已有改善，相信球隊周三再對柏雷素爾可以有更佳發揮，亦不會想太多爭取出線。」

記者、攝影：曾雁平

我傑係咪傻撚咗? 人地日職不嬲打開養生波, 亞洲賽亦不向唔重視, 主場少少地輕取你1粒. 就標標然以為自己有亞冠水平?

召集30-32區痴線佬

真係成日見到

我入極都話信用卡錯？

增加內疚感?

【亞冠盃】冇失分空間 柏雷素爾夫添練兵90分鐘
建立時間 (HKT): 0312 17:15

柏雷素爾上周六於日職主場被大阪櫻花逼和1:1後，大軍周日抵港，準備周三晚在大球場作客對傑志的亞冠盃E組第四輪事，而球隊今午在將軍澳運動場進行首課訓練，並操足90分鐘，動態相當積極。

柏雷素爾目前在亞冠盃E組與天津權健同是三戰得四分排在第三位，落後三戰全勝的韓職冠軍全北汽車五分，而要爭出線，餘下三場相當重要，今次來港未有因賽期頻密而收起主力，金甫炅、朴正洙、大谷秀和、中谷進之介、小泉慶、基斯坦奴達施華及拉蒙盧比斯等常規正選悉數在陣，相信目標是爭取在客場再挫傑志。
事實上，柏雷素爾上場主場只以1:0小勝傑志，賽後教練下平隆宏被日本傳媒批評球隊表現不濟，而此戰作客大球場再鬥傑志，當然不能放鬆，今午在將軍澳運動場的首課訓練，體能教練先帶領球員進行熱身及伸展，之後安排球員演練戰術踢法，最後是安排輕鬆的細場分隊賽，而上周六正選對大阪櫻花的球員如金甫炅、朴正洙、大谷秀和及上場對傑志入波的伊東純也等是提早收操，在場邊慢跑進行放鬆，整課訓練超過90分鐘。柏雷素爾明晚在香港大球場進行賽前訓練。
記者、攝影：曾雁平

中華男足總教練 Gary White 前往奧體中心體育場🏟️
觀看2018中甲新賽季 北京北控vs浙江毅騰賽事
旅外球員 温智豪 Wen Chih-Hao 一進球一助攻 表現出色 也榮獲本場賽事的最佳球員😀 👏👏
終場3:0拿下本賽季首勝🙌🙌

有咩好內疚，傻邦個期都唔得

有料

垃, open new post

ok me open